# Curso CAS CPP 

Introducción al desarrollo de C++
Introducción al compilador, vinculador y bibliotecas
Conceptos básicos de C++
Funciones y archivos
Depuración de programas de C++ 
Tipos de datos fundamentales
Operadores
Control de flujo y manejo de errores
Arrays..